[推到完場] 燕豪芬 對 巴塞隆拿

19唔撚洗返工返學咩時間 4:00am

瞓先 留名

巴塞唔似讓到1.5

深夜唔訓睇閪波

psv 生菜魚腩

冇SO9

古美丹前場
VIDAL又有正選了
MALCOM依然係人間蒸發

LM

完全冇人睇

閪波 又半風流

仲要強陣 冇新仔睇

開波

做完asm 好攰 訓了

碧基同杯面好似完全唔撚夾咁

影

？

丹又變廢

想睇psg對痢

屌小明

利狗都睇

小明真係唔傷得

想睇痢小組出局

丹都幾高大

留意到艾巴舉咗好幾次手示意傳波 但無人理

毒撚

巴黎1:0

好波

嚇死

拉同影醫院到

巴黎今日好博

做緊乜鳩

做乜鳩

痴撚線 燕豪芬搶攻快到

係咪一作客就會咁

係出硬線 所以咁

美斯

屌你杯麵同丹一齊攻真係影分身咁撚樣

腳短 無計

好少人

咁耐先得兩頁

閪波

丹賣弄球技

無人睇屌

俾人迫到無位傳

個個去哂睇大戰

作客比人屌到呢

主席賣弄球技

碧基玩乜鳩

呢場咪大戰 巴塞咁廢

-6巴

屌你牙
我地堂堂歐聯亞軍
今季劍指英超
點會踢歐霸呀

丹啲帶波

對面右閘太勁了

夫添對PSV都搞成咁

古

其實vidal係咪上得太前

Rakitic打返右中場啦屌

美斯好hea

我地最勁個右閘傷咗

巴塞好hea

幾時換教練 大家無心踢

係劍指英超歐聯
沙拿踢走美斯C朗勇奪金球獎

進攻套路得艾巴後上一招
其餘都好靠個人能力
睇吓邊個有能力去就去

丹同施都開始有後上

自從華DEE之後巴塞既波都悶左不少

2球護空門 av好慘

屁馬Goooal

屌 無波入

AV兩下都差D

而家攻不強守唔掂
浪費美斯年華

vidal攻防都

影子今場好撚勁

利完全快唔返

無錯 歐聯估計今年比到盡都係做八郎

係咪無人睇

達。。。

如果之後有機會對PSG
作客一定比人大炒..

美斯無力

無人睇就唔會有人留言啦

尼馬幫手

屌嚇死咩

如果之後對____
作客一定比人大炒

每次都係vidal最有鬥心
如果中場係vidal+paulinho就好
Rakitic踢完世杯hea踢

無乜人睇

-6到

嘩屌-6到

拉carry左格仔去決賽

真係好撚-6

凍到齋睇唔想回post

屌利2-1

今季條防線做乜撚野仲衰過上年

好危險，達派咗兩膠

明明已經算係最強陣 點解仲係咁廢

20度就嗌凍渣ga

尼馬第二球反擊快撚到

嗰球好有msn味道

半夜起身捱眼訓體感再低10度

真

黑鳩多啲大推落底窄角度鳩ban就岩

要比幾多醫院波

Messi

Messi勁到

0-1

咁窄都起到腳 癲

呢球都幾癲

好似打機

Modric balloon dor
得啖笑

rakitic食撚左屎黎？

球王勁到

丹

沙拿踢走美斯
仲好笑

Malcom Alena熱身

丹有冇瞄過

雙翼齊飛

主席

主席！

咁樣入

0-2 pkkkk
係練過黎？

新招

似想射

呢招係咩黎

主席比大家屌得多爭唔到頂 咪用腳踢

評判盲既都無可能咁判
美斯三甲不入痴線

究竟係想傳定射呢

丹似係想傳

係啊 尾柱馬琴慢咗步

終於可以用多啲翼位去進攻

影帝

仲未失 真係好運

達

班大帝好似有心玩達咁

唔比佢Clean sheet

好多柱邊出界，仍然未失

DSO

熱狗1-0

21

包皮今日廢撚到

Malcom

。。。。。

半場訓到而家

美隊都有心做比佢
左邊有位推都費事自己去

Dso真係走啦 對大家都好

龍都唔中

d so拎左成人身份證未